同事廢真係累死人

有個同事，跟嘢跟到甩甩漏漏，個客喺豬同事放假嗰時同我呻話佢唔掂，試過個客直接打比另一個同事落order, 話唔想再同豬同事溝通 佢英文都唔係好掂，出隻email 都詞不達意 老細信唔過佢，鍾意交啲嘢比我跟，做埋佢個post 啲嘢

最多我走囉

你做到野咪做死你
到時應該先覺得同事醒目

點解唔炒？

返工唔使咁醒目
錯四次醒一次老闆會覺得佢好醒有進步
一路都醒目
錯一次就有排屌

咪係
而家人地同你出一樣既糧但你做埋佢個份
佢呢D先醒呀

啱 有時真係無謂做得咁好

世界係咁
你一路都差然後變好左就個個都讚
一開始就做足一百分你小一分都死
最緊要錯既野係小錯就唔會比人炒

同事老細覺得你係正正常常，就唔會出事

Sorry... 我知我廢...
搵2餐姐

一樣
請左個廢人入黎 又要我花時間教佢 教完又錯
仲有終於知道咩係無限
就係一份work佢話做完 但一定會做漏野
佢做完我再check 一樣做漏
只會愈來愈似做哂 實情係永遠都要我埋尾
單野我做1個鐘就搞得掂 佢做就total起碼要花大半個鐘教佢 自己再用番半個鐘執佢d屎

我老細睇住我錯少少都黑曬面

會好希望公司炒左佢

sorry

一間公司正常炒人唔容易,老細都會怕煩寧願你跟緊啲(即係廢既做少啲,奴才聽話既就做多啲)

上司廢咪仲撚慘
九成野都係我幫佢執
d野一直都拖住去做
結果d Project臨到Deadline就做到我仆街

如果上司廢+同事廢, 真係慘上加慘

條Team得我同我上司又點睇

I know that feel bro

個客直頭係屌鳩我上司廢過我，講明唔想再同佢溝通

向老細投訴我啦
你已經hurt到我做戲全套啦

對唔住 我就係個位豬同事...

其實係可以轉行既 或者收更低價錢做D再低能D既野

只係個社會唔會容許人退步 (唔係下下都話做自己咪得囉)

如果可以既話 我真係好想上司你篤鳩我 話我倒瀉蘿蟹 等老細都頂唔順趕我走